告別2019，寫左首歌俾香港，同路人加油。《風雨同行》，禁入來聽下啦

2019年很難捱，很難過，作為一個成年人，覺得自己無咩做到俾香港既年輕人，唯有寫左首歌，希望大家一齊加油，前路可能比現在更難行，2020年可能亦會比2019更差，但無論發生咩事，身邊都會有同路人同你一齊行，一齊誇過，可以失望，但不要絕望，如果我寫既呢首歌可以係咁艱難既時代俾到一d安慰同力量你地，就很滿足。

錄音設備簡陋，只係在家中制作，抱歉不是很高質🙏

前進我會恐懼
沒辦法一直做自己
當初看過那天空
常回味心中天與地

情緒偶然激動
我講不出但是自卑
打擊我某個心志
那理想高峰攀過未

行入山 同行
潛入海 解困
唯有你同在 步行至今 存著信任
無懼风雨同行
連受傷都不抖震
離岸 再次尋覓 樹蔭

心中知道有段路
拍浪驚濤
亦要我勇於敢去闖
很想擁抱那自由
繼續堅持. (何時擁有）
從這裡用信心誇過
（手牽手 我和你 同步接收）

前輩教我的事
別後悔生命屬自己
他朝過了這關口
愁和樂可輕鬆細味

從這裡再開始
立大志 我仍未怕死
敢於愛 敢於說大道理

Hi 借位

許志峯比人噴眼果單嘢上咗reddit, 手足唔該幫手upvote同comment